---
title: " internet entre montanhas"
date: 2014-10-12 08:12:53
---

tá difícil encontrar internet por essas bandas ultimamente. estou em cachí, salta, numa hospedagem baratinha (15 reais a diária sem café da manhã mas com cozinha) cujo dono te dá a senha da internet do hotel da esquina e diz pra ir embaixo da árvore. a internet do celular não anda porque teve chuva de granizo de 5cm de diâmetro em salta e as antenas estão praqueles lados. ops. ou seja: ainda não consegui programar posts. quem sabe à noite me meto num restaurante com wifi e uma cerveja e resolvo isso.
